{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_021857",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/26932",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "논산 마운틴"
    },
    "text": "未成年者は立ち入り禁止となり、男女同室での宿泊も禁止されました。家族は除きます。)特価予約の際、客室がランダムに割り当てられ、宿泊施設は計32室の客室を保有しています。KTX論山が最寄りの駅で、案内支援言語は韓国語です。客室予約の際はランダムに割り当てられますので、基本規定であるペットは入室できません。摘発されると強制退室されます。最大人数以外に密かに入室を試みた場合も強制退室されます。初期入室時は当該お客様のみに販売され、他のお客様の代理利用の場合も強制退室されます。特価予約時に客室変動事項があり、オンシーズンや特定の祝日には料金が変動することがあります。禁煙室も運営しており、VVIP客室の一部にはマッサージチェアがない場合があります。もしお部屋のタイプや体調に不満がありましたら、30分以内にお申し付けいただければ、備品やトイレを使用していない状態での払い戻しやお部屋の変更が可能です。退室前には必ず客室を確認しておいて、忘れ物があるか確認してください。退室後は、忘れ物による通話やリクエストはお受けいたしませんので、必ずご確認ください。団体と異性間の男女同室での宿泊は禁止され、イベントレビューを抽選して貸室券2枚と宿泊券2枚をプレゼントします。貸室と宿泊の追加料金は1時間30分基準で1万ウォンであり、貸室5回利用の際には1回無料利用が可能です。全客室ではネットフリックスをご利用いただけます。ただし、ミニルームでは利用できません。電話予約と払い戻しポリシーは案内に従って行われ、予約担当者に電話予約後の入金をお願いします。訪問者のレビューによると、清潔でリラックスした雰囲気と親切なサービスが印象的です。部屋も広くて静かでリラックスできますが、寒い日には少し寒かったというレビューもありました。しかし、全般的に満足できる宿泊施設で価格もリーズナブルで、出張や旅行の際に利用するのに良いおすすめ宿です。さらにビームプロジェクターは一時中断され、全客室で最新映画VODを上映することができ、LG空気清浄機とウォッシュレットが設置されています。また、一部の客室には2人スパと1人スパが設置されており、大型3DTVとPCマルチ画面連動が可能です。Wi-FiZoneも客室全域に設置されており、スクリーンビームプロジェクターを通じてあらかじめ希望する客室を見ることができます。寝具、備品、サービスも最高級で、テレビのリプレイ機能も提供しています。また、PCバン級最高仕様のPCと無人システム機器を通じて客室を選択し、客室内部をプレビューすることができます。最高級ホテル式寝具や備品、サービスも提供され、テレビの再視聴機能も提供されます。また、PCバン級最高仕様のPCと無人システム機器を通じて客室を選択し、客室内部をプレビューすることができます。また、超大型スクリーンビームプロジェクター、PCおよびテレビ連動、インターネット接続など多様な付加サービスも提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の立地はどうですか？",
            "answer": "この宿泊施設はKTX論山の最寄り駅からアクセスが便利です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の言語サポートは何語ですか？",
            "answer": "この宿泊施設の案内支援言語は韓国語です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は何室ありますか？",
            "answer": "この宿泊施設は計32室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設ではペットを連れて入室できますか？",
            "answer": "いいえ、基本規定としてペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の客室予約方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "特価予約の際、客室はランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設では禁煙室を提供していますか？",
            "answer": "はい、禁煙室も運営しております。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の客室変更について教えてください。",
            "answer": "お部屋の変更は30分以内にお申し付けいただければ可能です。"
        },
        {
            "question": "退室時に忘れ物の確認は必要ですか？",
            "answer": "はい、退室前に必ず客室を確認してください。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設では団体と異性の男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "いいえ、団体と異性間の男女同室は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の特典について教えてください。",
            "answer": "イベントレビューを抽選し、貸室券2枚と宿泊券2枚をプレゼントします。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の料金体系について教えてください。",
            "answer": "貸室の追加料金は1時間30分基準で1万ウォンであり、貸室5回利用の際には1回無料利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設で利用できる備品やサービスはありますか？",
            "answer": "全客室ではネットフリックスをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の訪問者のレビューはどのようなものですか？",
            "answer": "清潔でリラックスした雰囲気と親切なサービスが印象的です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の特典にはどのようなものがありますか？",
            "answer": "超大型スクリーンビームプロジェクターやPCマルチ画面連動などの特典があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 907,
        "QA": 511
    }
}